{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yotiinmogpo-yudaljeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "요티인 목포 유달점"
    },
    "text": "ヨティイン木浦儒達店は木浦に位置する宿泊施設で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。木浦駅から4分、月出山国立公園から34km、羅州駅から44km、咸平エコパークから50kmです。平和広場から5.7kmで、禁煙ルームを利用できます。 施設は平和広場から5.7km離れた場所にあり、禁煙ルームを提供しています。客室にはワードローブなどが備わり、専用バスルーム、シャワー、無料バスアメニティ、薄型テレビ、エアコンが備わっています。一部の客室にはシーティングエリアもあります。デスクとポットも提供しています。 最寄りの空港はムアン国際空港で、25kmです。 木浦中心部から1.6km、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は木浦駅からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は木浦駅から4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は月出山国立公園からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は月出山国立公園から34kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は羅州駅からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は羅州駅から44kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は咸平エコパークからどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は咸平エコパークから50kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、ヨティイン木浦儒達店は禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店の客室にはワードローブ、専用バスルーム、シャワー、無料バスアメニティ、薄型テレビ、エアコンが備わっています。一部の客室にはシーティングエリアもあります。また、デスクとポットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店の最寄りの空港はムアン国際空港で、25kmです。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店は木浦中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店は木浦中心部から1.6kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨティイン木浦儒達店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨティイン木浦儒達店のチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 553
    }
}